波台咁多位手足，多謝你地比我抽過水/抽過我水！

來生要做連登仔，
波台狗一隻都不能少

死阿狗

死獌狗

波台 is not a place
Everywhere could be 波台
波台 is where 波台狗 stand

死阿妓

死車狗

海內存知己
天涯若波台

香港獨立後 波台手足出黎見個面吧

希望世清到時會蒲頭

獌狗

波台狗好番咁上下文化